[策略]11.14 中小學生停課，就算出唔到門幫手，都可以令父母罷工！

e.g. 同屋企人講：你地番工冇人睇住我我就會上前線，比狗拉，被自殺。唔想我死就請假看守住我啦

推